Как развернуть проект
    установить докер
    установить Git

    клонировать репозиторий
        git clone https://gitlab.com/polyanskian/kasist-log.git

    копировать и переименовать .env-example -> .env
        cp ./.env-example ./.env
        cp ./config/common/params.example.php ./config/common/params.php 

    задать userid и groupid в .env
        выполнить в консоли
            id

        скопировать значения в env

    выполнить соманнду
        docker-compose build
        docker-compose run --rm php make install
        docker-compose up -d

    открываем в браузере
        приложение
            http://app.localhost:81

        админер (работа с БД)
            http://app.localhost:83/?server=kasist_log-mysql&username=kasist&db=kasist
                пароль: 1234567890



Команды для докера
    Собрать образы
    docker-compose build

    Запустить контейнеры
        docker-compose up -d

    Остановить контейнеры
        docker-compose down

    Перезапустить контейнеры
        docker-compose restart

    Запустить консоль в контейнере php
        docker-compose exec php sh




1. Статистика в виде отчета(ip-инн)
   excel формат??/подгрузка в один файл/в одну базу, 
2. раз в сутки(важна возможность сортировки по дате, инн и тд )


1. Наименование/инн пользователя который подключился, 
2. который использовал касист, в какое время, 
3. какая программа(word/excel),

пользователь подключился и не пользуется в течение МЕСЯЦА?
Дата подключения/обращения к касисту в первый раз

инн
наименование
Дата
время
Количество запросов от инн в сутки
ПО(ворд/эксель/прочее)
